# Raspberry pi projekt

**03-04-2019**
I dag fik vi lavet en display kode, som viste "jakob" i gul og blĺ 

**05-04.2019**
I dag fike vi lavet pixel display og under dette lavede vi et joystick program, hvor man kan styre én pixel

**10-05-2019**
I dag startede vi pĺ marble maze 

**03-06-2019**
Vi blev i dag fćrdig med marble maze, med vores egne justeringer til programmet

**07-06-2019**
Vi er startet på vores raspberry projekt i forhold til vores studieretning. 

**10-06-2019**
Vi kom godt igang med vores projekt og kunne få fire pixels til at bevæge sig på samme tid
